# junit

## Пользователь (User)

1. Пользователь должен иметь имя
2. Пользователь должен входить хотябы в одну группу

## Группа (Group)

1. Группа должна иметь имя
2. Группа должна содержать список разрешений

## Разрешения (Permission)

1. Разрешения имеют два флага read и write
2. Read - позволяет всем пользователям читать данные из сущности
3. Write - позволяет всем пользователям изменять значение сущности

## Сущность (Entity)

1. Сущность должна иметь имя
2. Сущность имеет изменяемое значение
3. Имя сущности не должно содержать пробельных символов
4. Имя сущности не должно быть более 32 символов
5. Имя сущности не должно быть пустым

## Сервисы

1. Все операции над пользователями группами и сущностями должны выполняться с помощью сервисов
 * UserService - сервис для работы с пользователями и группами
 * EntityService - сервис для работы с сущностями
 * ServiceFactory - фабрика для создания сервисов

## Общие требования

1. Пользователь создавший сущность получает полный доступ на чтение и запись этой сущности в не зависимости от
   разрешений групп в которые он входит
2. При создании сущности к ней привязываются все группы в которых состоит пользователь который создал сущность
3. Пользователи, кроме создателя сущности, могут получить доступ к сущности только через группу.